呢班所謂”香港人”係咪買講求榮？

重點係5:25開始。

屌你老母咁講都得出嘅？你地咪做香港人啦！做支蝗算啦。咁鍾意返大陸生活，就咪撚返落嚟。睇完真係嬲到仆街。